諗住買Sony MDR-HW700DS，旺角有冇黃店?

細佬我諗住買個無線耳機睇戲+打機兩用，筆值2000-3000。
上網睇左好多評測，發覺Sony MDR-HW700DS好多人都讚，但係都出左好多年，無後續機款。
想問下各位師兄差唔多價位有冇其他更好推介?
仲有有邊間推介既耳機黃店? (最好旺角，深水步果頭)